無返叫人幫手簽attendance

無人願意幫手
話咩驚蝕底
好on9囉

平時你份人西？

啱啱先幫完3個同學簽

樓主無朋友

Whatsapp左三個人先有人肯幫手
都唔知前面個兩個咩心態
簽個名又唔會少塊肉

唔西囉 平時又主動打招呼

樓豬咁有禮貌平時實好多人問候伯母

走堂啲frd自動幫我簽埋